我估Kpop真正大波妹係得以下呢啲 (附cup數排名)

程潚 > 權F ~ 牙軒 > 韶宥 > Ailee ~ 孝盛 > Sunny > 火車頭 > Yuna

pad住畀人影到一兩張就當大波嗰啲uneducated opinions就唔好拎出來

以為你忘記左牙軒了

純文字討論？

把聲勁溫柔！！

竟然冇石頭波momo

姜敏京呢？

ailee成日有fan service

係咁意拎少少圖像視頻共享下啦..

清都未能覆我..

十八線女團標準動作

孝盛排到咁後

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

你點覆的

韶宥 大得過 奶盛???

三上悠亞

唔是我

沒圖

樓主弱智 karina吊打全部

新一代大波妹karina

臭g

圖呀